====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - de décongestionner le cœur de l ' agglomération , et , en remédiant à l ' entassement dans des locaux industriels et commerciaux vétustes de nombre d ' ateliers et de bureaux , de faciliter la réalisation à Paris et dans la Seine des opérations de rénovation et d ' aménagement;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

